［黨鐵奇聞］旺角站上車，下一個站旺角站

唔知有冇ching同我一樣遇過呢個經歷

今日2230左右同fd傾完計落旺角站搭黨鐵（冇任何封站）
上車果陣都有望一望塊牌，往荃灣方向
搭緊時候冇留意擴播，但開車門果刻係旺角個月台
行出車門睇條線，變左往黃埔方向！

即係變左太子站搭落黎，但我同fd再確認多次，
佢見我係行落去旺角站（因為佢旺角搭小巴）
我望其他人唔覺佢地有異樣
有冇人同我有同樣經歷？
抑或831之後，太子站時不時會有野發生？

巴打最近精神如何